［英國撚］有無返咗香港做嘢嘅手足？

雖然唔捨得，但都係返咗香港

你地習慣未？係香港開唔開心啊？

好掛住英國讀書嘅日子

g9g
人生已完

點解啊

係未有offer定無搵先？

你本身係讀教育架？
咁咪試住先，反正有錢收

勁啊，咁你啲同學去咗邊度做嘢？

17 grad
搵得個10幾k
都唔知幾時先搵得返啲學費

英國master grad 返左香港做野
然後又返左英國。。。旅行
過一個星期又要走

你無玩任何soc？
咁你係英國咁多年做乜？
讀數少人？不過你間學校係多香港人讀business 嘅

I know that feel bro
你讀咩？

你習慣咗香港生活未啊咁？

我都好掛住London
不過係個度做嘢真係儲唔到錢
啲稅同啲屋租太痴線了